有無人睇開泰國bl劇(36) idolo~

奶巾墮扁Nee！
好榮幸 開到第36個post
大家可繼續討論泰國BL cp

歡迎大家有興趣睇泰國BL，在此小弟作出最後警告
一睇BL一去無回頭嫁啦

感謝巴絲提供資料，等更多人發掘BL嘅美好世界
@sarawat老婆團
@慢慢走
@RL3936
@美人魚我合唱
仲有更多巴絲....

同時，有賴本地港字字幕組嘅努力，大家先可以喺Youtube官方bl片(2gether the Series)中享受到又地道又親切嘅廣東話字幕～ 睇BL 一定要廣東話Subtitle，本地製作本地支持！大家只要去GMMTV官方發佈嘅2gether影片，字幕揀中文（香港）就會睇到！

想搵我哋可以email我地：lihkg.kongjisubtitles@gmail.com

常見問題
i）有乜推介? (附演員IG)

火辣直播中
1) 2Gether the series

泰國時間9：30pm youtube有英文字幕直播
Main CP
Bbrightvc (Bright as Sarawat)
winmetawin (Win as Tine)
Supporting
frank_thanatsaran (Frank as Sarawat’s brother Phukong)
drake_laedeke (Drake as Min)
mmikesiri (Mike as Man)
toptap_jirakit (Toptap as Type)
guysivakorn (Guy Sivakorn as Dim)
gusbanana (Gun as Green)
khaotungg (Khaotung as Fong)
jj__chayakorn (JJ as Ohm)
pluempong (Pluem as Phuak)

2) Why R U

twitter同fb有專供international fans嘅link 有eng sub

saintsup (Saint as Tutor)
zeepruk (zeepruk as Fighter)
jimmy.jimmoi (Jimmy as Saifah)
tommysittichok (Tommy as Zon)…

3) My Engineer

cooper_patpasit (Cooper as Bon)
poy.pyy (Poy as Duen)
…

4) En of Love Series

Tossara:

folktagram (Folk as Bar)
winacw (Win as Gun)

Love Mechanics:

warwanarat(War as Mark)
yinyin_anw(Yin as Wee)

This is Love Story:

經典
1) TharnType 真愛墨菲定律

mewsuppasit (Mew as Tharn)
gulfkanawut (Gulf as Type)
官方英文字幕

第十三集（電影版）:
可以上Vimeo買，盛惠港幣70蚊 支持正版~ （注意 只有英字）

仲有其他 free sources, 可以上youtube/ 各大影視平台揾，但低清

2) Until We meet Again 待到重逢時

aloneww (New as導演)
ohm_thitiwat (Ohm as Dean)
fluke_natouch (Fluke as Pharm)
bb0un (Boun as Win)
prem_space (Prem as Team)
cooheart (Earth as Intouch, also as Tar in LBC)
numberx9th (Kao as Korn)

3) 2moons 逐月之月 (season 1,2)

IG (season 1演員)
Gxxod (God as Phana)
bbasjtr (Bas as Wayo)
kimmon.dj (Kimmon as Ming)
ccopter (Copter as Kit)
tae_darvid (Tae as Forth)
tee_jaruji (Tee as Beam)
greenkungz (Green as Sutee)
(season 2演員)
benjaminbrasier (Benjamin as Phana)
teeearth (Earth as WaYo)
chen_rcj (Joong as Ming)
naninenai (Nai as Kit)
ddome_w (Dome as Beam)
pavelphoom (Pavel as Forth)

4) Dark Blue Kiss the series 深藍之吻

tawan_v (Tay as Pete)
newwiee (new as Kao
plapoddph (Podd as Sun)
gawincaskeyy (Fluke as Mork)
aj__chayapol (AJ as Non)

5) Love By Chance 不期而愛

Main
saintsup (Saint as Pete, also as tutor in why r u)
perthppe (Perth as Ae)

Supporting
m34nismind (Mean as Tin)
iplann (Plan as Can)
marksiwat (Mark as Kengkla)
gunnapatn (Gun as Techno)
titlekrt (Title as Tum)
cooheart (Earth as Tar, also as UWMA Intouch)
kriskarisa (Kris as Technic)
best.vv (Vittawin as Good)
theearthe (Earth as Type, also as Waii Water Boyy & Phupha A Tale of Thousand Stars)
sammy_3008 (Sammy as Bow)
pineare (Pineare as Dayli)

6)Love Sick 為愛所困 (season 1,2)

ww.nawat (White as Phun)
ccaptainch (Captain as Noh)
ngernnn (Ngern as Earn)
aaugust007 (August as Pete)
ssingss (Harit as Per )

7) Sotus: the series 一年生 (season 1)

Main:
__singto (Singto as Kongpob)
kristtps (Krist as Arthit)
Supporting:
gunsmile (Gunsmile as Prem)
…

Sotus: the series 一年生 (season 2)

…
oaujun (Oaujun as Tew)
fiat_pattadon (Fiat as Dae)
nammon_krittanai (Nammon as Nai)
guysivakorn (Guy Sivakorn as Yong, also 2gether音樂社社長)
…

8) Theory of Love 愛情理論

gun_atthaphan (Gun as Third)
tumcial (Off as Khai)
Supporting:
ww.nawat (White as Two)
mmikesiri (Mike as Bone, also Man in 2gether)
…

9) Together With Me season 1,2

tul_pakorn (Tul As Knock)
maxiiin_ (Max as Korn)
…

2020 Upcoming
12) A Tale of Thousand Stars

theearthe (Earth as Phupha, also Waii Waterboyy )
mixxiw (Mix as Tian)
…

1) Oxygen the series

petchpigz (Petch as Gui)
supanut (supanut as Solo)

其他：
3 will be free （@長腿狗狗 建議）

講joss同tay同mild（女）三個嘅故事
當中有兩個男嘅情節 有男女 都有3P
個仔仔Joss (IG josswayer) 副body勁好J 成個ig都有肉睇

仲有更多等住大家發掘～

ii）可以係邊睇?
Youtube 官網大把
楓林網 死咗
Gimy TV 都死埋

iii）舊post：
post 1- 30
post 30

post 31

post 32

post 33

post 34

post 35

Every Friday midnight

Come here to 留名

留名is a must, not a question

一齊食糖

泰文入門

感謝泰文巴打 @罩杯裏的豐波 嘅分享

感謝 P'@美人魚我合唱 提供

ThaiPod101

超強系列

巴絲自家製作品

連登港字組號外

Sarawatlism:

Cusis老豆:
前排學剪片劣剪左一段無聊可以睇下

p’美人魚

仲有 set MewGulf㗎

下set應該會整 Singto bb

Doikham果汁就在香城雜貨

Twitter需要火水！ 中國威脅澳洲唔好調查武漢肺炎否則經濟報復！澳洲外交部表示不會屈服！

發現果汁好似賣晒

我都係揀劇睇果類人

重post

一日冇上連登就爆po
留名刷存在感

2gether點解咁多人負皮

睇下有無ching係template加翻P美人魚整嘅 singto bb sticker

港字通告一則：

奶間墮扁Nee！

1. 話說今朝嘅時候我地喺自己嘅YouTube channel度post左一條新嘅fmv，啲泰文歌詞配埋廣東話譯音逼(x)等(o)你一路睇一路唱，未睇嘅快啲去睇喇# 強劍入面高手雲集、波譎雲詭，引人入勝，你唔係唔去感受泰港膠流嘅感動下話？#lm2

2. 至於我地個fanart site 喺今日終於開放左Fanart Section喇，而家暫時㩒入去會見到一份作品，不過會陸續有來同埋等你地投稿啊！

另外我地都新增左一啲fanfic同埋fmv，記得記得入去欣賞下巴絲嘅傑作喇！

多謝大家投稿，希望再有多啲！！！一齊支持香港同人作品！！！

Fanart site:

[預告]

港字組成員a ：嘩youtube過咗160 subscribers啦喎

港字組成員b ：係喎，咁不如再chur多幾條片？

港字組成員a ：一早剪緊啦～

大家拭目以待喇～

連登港字組

我就來比佢哋搞到精神崩潰真係好正
一日5睇d關於佢哋嘅野硬係覺得差甘d

我覺得都係SOTUS最好睇
清明套劇太短同埋花左好多時間查身世

借）幫推

又有新fanfic
又有新fanart

其實幾萌

不過can真人呢

我冇圖啦，但嗰陣播緊LBC嘅時候係中國國慶，跟住can有po到個story係慶祝中國國慶

跟住我就unfollow咗了 但我真係冇圖

咁夜唔好出街喇 會畀Popo捉

我真係驚自己記錯，但我真係搵唔返幅圖自行判斷啦

第一秒都係諗到班集美

好期待

新po lm

繼續返去死asm

plan係咪perth佢哋間公司㗎？

屌 佢哋但凡有靚仔靚女第一句會講：佢一定有啲中國血統
至撚憎成日打飛機

睇mark ig好似都冇咩特別動態咁其實嗰陣好想睇佢同傻仔阿哥條線

太耐冇睇 完全唔記得啲人名

好想睇多啲花絮以前睇台劇啲花絮重好睇過啲劇本身

傻仔阿哥 即係no tt個no得意啲

我都覺得puppy honey offgun嘅愛情故事簡單可愛得嚟又感人，最正係第一二季完左佢地確認左感情，竟然有our skyy可以睇佢地一齊左之後嘅生活。意外靈魂交換嘅劇情真係好正 可以睇佢地點樣演番對方啲笑容/眼神/講野方式好爽。佢地最後有句對白大概係「就算最後我地番唔到去原本個身體，最起碼我地兩個都係喺埋一齊，喺對方身邊。」感動死我

真係好sweet呀

留名呀 我要呻老母大細超 前晚膠回家玩bl (唔係安凌cp) 又唔見佢EE哦哦 但我D泰劇正常又多數靚仔嚟就不同待遇

who?

李玉壐正好多

兩個都好正

泰劇新手一問
如果對cp紅咗公司會唔會食住條水繼續推佢地出嚟拍劇？
又會唔會好似日劇咁出下sp特別篇？
想像唔到2gether完咗會有幾空虛

多數都會cp形式搵幾年食
會唔會出劇就隨緣
不過有時有啲仔紅咗就唔想拍bl

唔識玩

ig

我覺得出現既機會係0啊

Baby 做乜唔戴口罩？
我即刻遮翻撚住自己條腿先

好多都咁 好似一次後就無

叫呢到d巴打做完拍片應該會快d

返工悶悶地走去睇返brightwin做嘉賓既綜藝節目 好正

我new真係好性感

次次都得把口
然後拉埋張被

youtube 嗰個無［ eng sub ] 我仲以為無添 睇返

應該唔係掛 我睇之前有個訪問gun話佢鍾意啲矮過佢嘅女仔

有d難

我覺得好似tt個種程度就差唔多
然後uwma我記得都幾多肉睇

同fluke個feel好似
不過fluke個樣好似淫d

成班游水撚唔著衫wo ching

你想幾唔健康

earth 仲淫

睇tt la
gulfbb咁qq 你值得擁有

其實我覺得上癮仲正過tt

呢件搞唔掂

係囉
打個靚丁都要啦

脫星係咁
脫完紅左就想從良 埋街食井水

姣到爆
不了

ching你咁渴
不如直接睇gv算啦

有吻戲已經好好價啦
仲期望波撞波

其實真
我啱啱呢個weekend煲晒sotus sotus s 同 ourskyy
基本上係清過海水化淡
3劇加埋錫左5次? 仲有要個slow mo shot 只係磨鼻
singtokrist 果d flirting 全部純文字

靚仔 好
唔靚仔 唔好

攝衫B

靚仔真係點都得

我覺得佢地差d野

佢地係好人 所以唔會亂搭膊頭

Lm

應該係因為嗰兩件衫其實都係sarawat嘅波衫，個意義就好似情侶衫咁？

莊謙cp

Tine仔沖完涼出黎
Wat真係好定力
比我已經推倒佢

忙到冇時間追po

不得了
有newnew

啊 sor寫稿寫到cls get錯嘢

今集鏗鏘集回顧警暴，受害人投訴無門，竟然冇人推上熱門 ?

睇埋個Youtube啊

wltf
唔覺

呢個靚仔好多
個人覺得靚仔過bright
btw究竟有幾多個地球

然後一埋p deen

佢好撚猴琴咁，放飛自我戈隻

點解香港真係好似冇晒靚仔
一路望住爸b再見到隔離有張姜b既海報真係好大對比

未睇到咁後
有冇劇睇
我仲要追埋渣攻爸b
同家事法庭

唔得閒啦
下個禮拜開始要番足工

叫太陽月亮嘅都有

今日專程去阿布泰國生活百貨
諗住買辱華泰星代言個隻公仔麵
點知原來冇
Oishi Apple Honey又冇
個d汽水呀個d又冇

why r u Zee 好靚仔

係咪兩個都好高、年下個對(唔記得名
我睇到佢地互相喵喵叫就覺得好尷
足球隊好多餘我寧願分多啲時間落小學雞CP到

佢係

知唔知邊間分店大d 個細過7-11都唔知點搞

冇錯 而加唯有HKTVmall

Hktvmall 嘅 Abouthai 有

沙田好似係好大

遠

TAYNEW做咩會嘈交

之前係阿布泰國見過依隻果汁 而加連網店都冇了

繼續問
做咩TAYNEW嘈交

正皮:小牧牧
負皮:小龍龍

就咁睇係女人害人
唔覺得係嘈交
應該係為左避嫌

如果係ohmplan應該會爆炸

今日先星期二啊，快d星期五啦等唔切啦

因為NEW都頂得順TAY咁多廢話居然仲會冷戰咁耐
我之前都GOOGLE左應該係關於NEW條女

點解會爆炸啊

無追po多咗廿版

whyru真係狂飛 我用30分鐘睇咗3集啲劇情真係好亂唔get

Plan做pharm喎 我覺得仲odd過frank
Wat細佬

我覺得PLAN可以做前世

似肥姨姨

其實我真係面盲
佢同FLUKE擺埋一齊會認係咪我問題

唔係EARTH做既話會好好多

佢地拍得太清水啦

認同
牧牧句 巨根不行嗎真係正到爆
雄大又係好可愛
唉 點解D男明星咁好丁架

errrr...
要搵老司機解釋下

就咁SEARCH覺得樣唔得

對我來講真係還好

每次見到有人問都會好心酸

我真係好少ship真人，但呢對我真係好鍾意

以前真係睇得好開心

我覺得OHM應該真係幾鍾意FLUKE
但係FLUKE就睇唔透

好想有人做呢D甜品比我食(但係唔好太甜)

其實F真係唔係好紅
F拍埋UWMA IG先得800K
O都600K
但係F細細個已經出來做啦WO

我真係好想仔仔親手整好再餵我

[member]大家有冇睇過金粉世家
path，pang同goyyog啲互動好撚正
pang串個八婆女朋友勁好笑
結局

我覺得大陸D人講得好好
營業期完左

我覺得佢地真係好同事FEEL
唔似OGTN呢D

ogtn？offgun 同？

TAYNEW

佢個哭腔真係J死我

睇咗好多覺得ohm紳士手勁gentleman同温柔同p'dean有得揮

做姊妹

痴線 點解會留意到指甲咁勁

佢仲要咁QQ
實大把人DM腸腸比佢啦

條女點睇都睇係煙幕啦

兩受相遇必有一攻，earth 肯撚定係攻

姐妹丼

呢條友真係唔靚仔
TAY>>>>>>>>>>>>>>>>>>王大陸

我諗唔到fluke 可以攻邊個

有D野唔好太執著
要向前看

哈蜜瓜現實個格係同戲完全相反

咯密瓜係邊個

Blue?

plan lbc 個can

sor呢個邊位黎

icic
今朝仲話佢同fluke好似
btw點解叫哈密瓜

強迫症?

Why R U

佢戲入面個名=泰文哈蜜瓜

好似都係唔得
fluke 0好多

我副cp 飛哂

完全relate唔到呢隻係佢隻手有啲腫

覺得某啲角度mix有啲似gulf

進擊の巨人

要寫「男同事」增加折墮感

有一排真係覺得Chimon同Pluem好好睇

幻覺嚟嘅,嚇我唔到

會唔會真係唔係佢隻手?

呢集 OffGun 笑死我
好想一齊玩
連 P’Jennie 都知啲芝麻人小氣

我覺得套路來講瑜洲先係最恐怖

我都略懂

我都係近排先補番
佢地玩情侶裝都玩左好似3年

自己上YOUTUBE SEARCH 瑜洲
好撚長 係到講唔到

真感情嘅糖唔係更好睇咩留意下佢哋講嘢用嘅稱謂都已經夠萌全部都好真

！禍不單行！
辱華泰星口罩面罩殘樣示人 惹肺炎疑雲

其實lee好靚仔

有冇見過佢扮柯南嗰輯相

睇字都覺得老尷

2-3年時間既野wo
重點係佢地套野係禁播左
台面上係0交流

我鍾意你呢個TERM

瑜洲時間線

on99得黎係可愛個鐘
利申：Win打手

仲記得佢嗰句「我由喺屋企出嚟已經plan好要全部答唔信」

Offgun係邊套劇

Theory of love
Youtube有

Off gun劇順序線 puppy honey S1 -> puppy honey S2 -> our skyy ep.1 —> theory of love

原來有劇順序...
仲有邊pair有幾套劇咁睇

感謝

仲有套 Kiss the series
都係同一個系列

聽日有 Off Gun Fun Night special ep

一定要計埋our skyy

期待左成個月 好開心 希望聽日一出會有eng sub

聽日HKT 15:00 約定大家
無 Eng sub 就繼續扮識泰文

bright有段訪問話其實Win想叫佢มึง又唔敢叫，但心裡面成日都咁諗我真係笑撚死

佢一週年張相都冇del

今日心情又跌入谷底

而家可能會啦嗰個訪問係比較早，但真係好好笑，佢哋之間係有種好融洽瘋狂互相派膠又好有愛嘅氣氛

明嘅，呢啲嘢係講緣分 bright話自己鍾意เข้ากันดี 又咁introvert 應該真係好鍾意win先會有呢種氣氛

就係有緣份預到好拍檔好劇本又大家都 quarantine緊冇嘢做 煲劇成就咗佢兩個咁紅

岩岩睇曬 mewgulf 頭幾集真係好辛苦但係之後覺得都ok 尤其是個攻(mew)最鐘意呢d

啊呵~~~

可能佢哋覺得需要break？始終呢兩個禮拜發生太多事

屌，班芝麻蝗成日以為做埋啲陰鷙嘢可以傷害到Bright同Nevvy，其實最多咪圍內打飛機
不過咁撚黑心真係等皇天擊殺啦

要被電死了

超市都係果件衫？

其實真係得支那蝗先會咁癡撚線，由得佢哋鳩噏
我只係希望Bright會見到另外99%撐佢嘅comment逆難而上

泰劇《#千星傳說》今日開怕
聽說軍人人物設定會被改成森林保育員，因為政治敏感😥
不過遇上疫情還能開拍已經大喜了，政治敏感真的要非常小心……

靚仔撚貓真係不得了

我覺得演技都可以接受對泰BL 演員演技要求唔太高
但啲剪接好怪有時播bgm 播播下一野cut 轉場

睇到呢個post先開始睇2gether
一日就睇到第10集 好正
想問下邊度有小說睇 中文既

官方未有中文版
英文就出咗vol 1，Meb 有試閱

睇住英文先，泰國app 叫meb 有得試閱100頁

係嗰件衫呀

出左第一時間9沖去買嘻

係呀 係關件衫事 同Win 尋日ig story 同一款

我本身已經寫稿寫到瀕死，跟住一開ig又見到佢放負更想死了

Hemp-rope 最新番外之睇鬼片

變咗teamwin

This TV series has failed to satisfied our expectations thus far.

係咪得我一個睇ENG SUB要成日查字典

鍾意你
個名

You are not alone

吖！頂！
我準時 15:00開 gmmtv
等咗成半個鐘都未見
再認真睇先知 google translate 個2pm原來係錯
其實係 2ทุ่ม，即係 8pm
我下次唔會再咁懶淨係靠 google translate

我都以為係2pm個translate好伏

想釣金龜婿應該揀TAY定WIN

Same here 睇左gmmtv好耐唔見有 唔緊要！今晚見！

佢呢個係直播嚟？會唔會有Eng sub

有品味
呢個新版黎？淨係睇過舊版

瑜洲keywords：
流星雨，平安夜直播
同埋佢地岩岩一齊果時，逢親同城洲洲條頸就一定有吻痕，大到遮唔到果種

明明係因為Pluem態度曖昧，需要啲教訓chimon呢啲叫成長

邊間？

買

tt official ig 開緊live 有mewgulf

WoW 呢個正！！希望佢越做越大

係直播！仲有幾分鐘 希望有eng sub off gun fun night

岩岩睇到你地講個個CHIMON
都幾QQ
有冇IG傳送門

得泰文但係佢地好cute

CHIN D 相都幾崩下
另外個個好似肥底 不了

我都好鍾意PlueMon
雖然佢地對cp好少見 互動又多少有啲尷尬
但我就係鍾意佢地咁青澀

個special ep好短......

半個鐘都冇

以為起碼一個鐘.....好唔special

泰人自殺成風：他們沒感染武肺，武肺卻迫死他們

單親媽媽沒錢買奶粉而上吊身亡；的士司機無法支付車租而輕生；中年男子失去工作而跳河自盡，女兒亦隨他而去…… 上述都是同日發生在泰國的自殺個案。武漢肺炎爆發，走上絕路的並不只他們。一批學者上週六發表報告，揭露令人痛心的殘酷現象：泰人沒感染武肺，武肺卻把他們迫死。

這群來自清邁大學、朱拉隆功大學、法政大學、他信大學、孔敬大學及東方大學的學者進行研究，發現 3 月 26 日政府封鎖全國後，從 4 月 1 日至 22 日報道的自殺及企圖自殺個案中，38 宗與封鎖令、停業、失業及無薪假有關，共 28 人死亡。他們以男性為主，平均 40 歲，多數是僱主或自僱人士。

作為全球貧富懸殊最嚴重國家之一，泰國的自殺率向來冠絕東盟，武肺疫情促使更多人自尋短見。泰國英語媒體 Coconuts Bangkok 引述一項獨立調查指，由 3 月 20 日起近 1 個月內，至少有 22 宗與疫情相關的自殺個案。這些爆發精神健康危機的人，還包括旅居泰國的外籍人士。

3 月底，一名居於曼谷的 26 歲英國青年墮樓身亡。他的友人事後向警方表示，死者從事英語導師所得的收入因疫情而耗盡，變得沮喪鬱抑。兩星期後，一名 74 歲英國商人亦從曼谷郊區一條天橋跳下，死在南甘杏路，據指生前因生意嚴重虧損而絕望。

研究團體指，當局制訂措施時欠缺平衡，鎖國雖有助抗疫，卻在推行後僅僅一週，便對社會及經濟造成沉重打擊。團隊警告，因經濟困境而自殺身亡的人數，有可能超出感染武肺而死的人數。「政府每日舉行記者會報告疫情，致力放緩病毒擴散，卻未能決解因封鎖令造成的自殺問題。」

直至 4 月 24 日，泰國共有 50 人死於武肺。而在同一日，全國再多 3 人自殺身亡，其中 1 人疑因疫情及封鎖令而受壓力影響。精神健康部主任 Kiattiphum Wongworajit 呼籲人民在這非常時期互相關懷，精神受困擾者可利用手機應用程式，自我評估及致電熱線求助，又指義工會到嚴重受影響地區提供外展服務。

不過，所有熱線皆被佔滿，外展服務亦無披露詳情。最致命的是，政府未能兌現承諾，財政部每月發放的 5,000 泰銖援助並非「人人有份」，2,700 萬名登記者中至今僅得 400 萬人成功「收錢」，很多「非正規勞工」被拒之門外。財政部解釋，批審過程全賴自動篩選。

前述的研究團隊指出：「部分個案反映，發放 5,000 泰銖時的延誤及低效，成為人們自殺的原因。」團隊建議，政府擴展援助計劃令更多人受惠，以及在傳染風險較低的地區放寬封鎖令，重新開展商業活動，地方政府亦應擬訂計劃，向經濟受重創的人派發食物及基本日用品。

國會議員 Wiroj Lakkana-adisorn 亦要求政府改善防疫措施，協助水深火熱的國民。他在上週於 Twitter 發帖疾呼：「還要有多少人尋死，才能令（總理）巴育將軍找回良心？派發 5,000 泰銖援助應該迅速而公平。應該設立食物捐贈站。讓我們來思考放寬（防疫）措施，好使經濟重新運行吧。」

UWMA最好食既就係FLUKE

今日好似冇晒人既

準備緊聽日一次過出黎

oh sor以為今日星期四

唔錯係邊？

對家係offgunchimon
gmm大家庭入面有幾個細家庭

泰國五大訴求

喂聽日紅日啦喎！不如一齊睇港字新片？

話說仲有兩日先有得睇2gether ep11，
2日即係48個鐘，即係2880分鐘，即係172800秒！
點捱啊！！！！！！

咁不如一齊睇吓港字新片解悶？條片有意義之餘，仲有真成員獻聲，聽講如果反應好，下次有成員要為大家獻出自己嘅第一次（唔好諗邪多謝合作）啊，唔係唔睇吓話？

咁30/4/2020約定大家下晝12點睇片啦

最後港字提提大家： 唔好唔記得聽日又係月尾啦，你懂的。

連登港字組

我以前會覺得可以接受
但係睇完泰仔之後我就...

好亂 有冇關係圖

哇到底邊個獻聲啊？

睇咩片?

聽日12點鐘 我地channel會有新片上
港字組channel:

到時幫手㩒爛你個F5睇下啦

9估
沙嗲牛巴?

聯署6日後截止，最受歡迎嘅曱甴強：得6萬個簽名

幫手簽下, 係好多, 不過簽下唔會阻大家好多時間

我以為chimon同nanon會係出軌添

大致上睇得明
但係想問下TAYNEW出軌同埋點解會有幾個仔

啾咪

記得開聲睇呀

因為tay自己都認證frank似自己
pluem似new 所以taynew有兩個仔

紅字望落係幾似 似白左既TAY 再溝少少NEW咁
NEW同PLUEM直頭一個餅印

但係BRIGHTWIN都係UNDER GMM?

tay真係好正
可惜我身邊冇咩人鍾意講廢話

又扮

Good night mewgulf睡前糖

Good night~

New post (37)

睇twitter話係BMW 好似話bright都揸Benz型撚到

win應該係揸benz SLK350

屌好撚jeng佢個樣好啱壞男孩feel睇完想俾佢打

第二季講出軌同屋企壓力反而make sense啲，雖然都係好拖戲，但飛住睇是ok的（而且勁多肉）

agger伊華真係好正

ching走寶嘞
情色小說家同靛藍色的心情，劇情畫面節奏配樂肉都一流，而且超觸動
純粹以劇計都係高水準

榴連就嚟唔夠用